# Doedelcraft

Ideen hierhin schreiben, egal wie dumm oder unordentlich:

spells:
list of spells a spell interacts with to go only through them
concrete intersects methods for all combinations

aoe:
root location for MultiRealms

Schloss:
über den Wolken
bewegt sich wenn es niemand sieht

dungeon:
mehrere Ebenen
dann Paradis-Ebene mit Merchant
extraStory:
Schatzkammer darunter, mit Smaug
man kann Smaug töten und den Schatz bekommen oder sich anfreunden und zum Schloss fliegen